{
  "Unit-level": "单位级别",
  "Type": "类型",
  "Organisation": "组织",
  "Unit(s)": "单位）",
  "Year": "年",
  "Month": "月",
  "Profile": "轮廓",
  "Details": "细节",
  "Equipment Profile": "设备资料",
  "No Data": "没有数据",
  "Unit Owner": "单位所有者",
  "Vehicle Type": "车辆类型",
  "Vehicle Sub Type": "车辆子类型",
  "Brand": "品牌",
  "Model": "模型",
  "Carrying Capacity (tonnes)": "承载能力（吨）",
  "Gross Vehicle Weight (tonnes)": "总重量（吨）",
  "Battery Type": "电池类型",
  "Battery Capacity": "电池容量",
  "Total Battery Consumption": "电池总消耗",
  "Total Idling Duration (Hours)": "闲置持续时间（小时）",
  "Total In-Motion Duration (Hours)": "总体运动持续时间（小时）",
  "Harsh-Braking Instances": "刺激性的实例",
  "Harsh-Acceleration Instances": "严厉的加速实例",
  "Overall Carbon Emission factor": "总碳排放系数",
  "Create Report": "创建报告",
  "Daily Emission Profile": "每日排放概况",
  "Daily": "日常的",
  "Monthly": "每月",
  "CO₂ Emission": "发射",
  "Baseline Emission": "基线排放",
  "Actual Emission Factor": "实际排放系数",
  "Date": "日期",
  "Start Point": "起点",
  "End Point": "终点",
  "Mileage": "里程",
  "CO2 Emission": "二氧化碳排放",
  "Emission Factor": "排放因子",
  "Trip Details": "旅行详细信息",
  "Driver": "司机",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "时间结束",
  "Duration (seconds)": "持续时间（秒）",
  "Initial Battery Level": "初始电池水平",
  "Final Battery Level": "最终电池水平",
  "Average Speed": "平均速度",
  "Maximum Speed": "最大速度",
  "Battery Consumption": "电池消耗",
  "Total Fuel Consumption": "总油耗",
  "Vehicle Mileage": "车辆里程",
  "Primary Fuel Type": "主要燃料类型",
  "Secondary Fuel Type": "次级燃料类型",
  "Incomplete Data": "数据不完整",
  "Search": "搜索",
  "Show": "展示",
  "entries": "条目",
  "Final Fuel Level": "最终燃油水平",
  "Initial Fuel Level": "初始燃油水平",
  "Baseline Emission Factor: gCO2/km": "基线排放系数：GCO2/km",
  "No data available in table": "表中没有可用的数据",
  "Individual": "个人",
  "Fleet Aggregate": "舰队聚集",
  "No Data for that vehicle": "没有该车辆的数据",
  "Monthly Emission Profile": "每月排放概况",
  "Baseline Emission Factor": "基线排放因子",
  "Overall Carbon Emission factor has exceeded 110 gCO2/km": "总体碳排放系数已超过110 GCO2/km",
  "Vehicle Plate Number": "车牌号",
  "Total Baseline Emission": "总基线排放",
  "Total Trip Mileage": "总旅行里程",
  "Total Consumption": "总消费",
  "Detail Report forand": "详细报告",
  "Monthly Report for": "每月报告",
  "Daily Emission Chart for": "每日排放图表",
  "Monthly Emission Report": "每月排放报告",
  "Yearly Emission Report": "年度排放报告",
  "Daily Report for": "每日报告",
  "Detail Report for": "详细报告",
  "Loading...": "加载...",
  "Download": "下载",
  "Excel": "Excel",
  "For": "为了",
  "Actual": "实际的",
  "Monthly Emission Chart for": "每月排放图表",
  "Vehicle": "车辆",
  "Equipment": "设备",
  "*Showing devices, data type = power.": "*显示设备，数据类型=电源。",
  "Carbon Emission": "碳排放"
}
